[ReVeluv] Red Velvet 討論區 (95) - 3rd Concert La Rough

#1
[永久置頂]
正所謂入屋要叫人，入Post 要叫額頭
啤啤 Post 首席癡線佬及愛菜之聲永遠榮譽會長 “裴柱現額頭勁靚”(會員編號︰#23152) 名作
鎮 POST 之寶︰ 額頭清泉圖

啤粒就是這樣癡線...
2015/12/01 連登啤啤 post 癡線佬 MAMA 雞毛掃接機實錄

歷史一刻...

啤粒 official logo

ReVeluv Ace Member 官方教學

Red Velvet (레드벨벳) 是韓國SM Entertainment時隔五年後，於2014年推出的女子組合，由成員Irene、Seul Gi、Wendy、Joy以及2015年加入的Yeri 五人組成。
團名「Red Velvet」是將充滿強烈、魅惑的色彩「紅色 (Red)」與能夠同時讓人感受到柔軟、女性化的「天鵝絨 (Velvet)」結合在一起的名字，期望將來 Red Velvet 不管在音樂上或者表演上，能夠同時展現強悍與柔軟的多樣面貌，帶給大家不同面向的感官享受。
**********************************************************************************

#2
迷理七輯 - The ReVe Festival: Day 2 (20/08/2019)

01. Umpah Umpah (음파음파) (Title)
02. Carpool (카풀)
03. Love Is The Way
04. Jumpin'
05. Ladies Night
06. Eyes Locked, Hands Locked (눈 맞추고, 손 맞대고)

음파음파 (Umpah Umpah) MV

음파음파 (Umpah Umpah) Dance Practice

[1분갬성] Red Velvet 레드벨벳 '음파음파 (Umpah Umpah)'_Ver. S
Umpah Umpah Live YouTube Link

Umpah Umpah 一位粗卡

27/08/2019 The Show (1st win)

28/08/2019 Show Champ (2nd win)

29/08/2019 MCD (3rd win)

30/08/2019 Music Bank (4th win)

31/08/2019 Music Core (5th win)

01/09/2019 SBS인기가요 (6th win)
**************************************************************************************

#3
成員介紹

藝名：Irene / 아이린
本名：Bae Joo Hyun / 배주현 / 裴柱現
生日：1991年3月29日
星座：牡羊座
血型：A 型
出生地：韓國大邱廣域市北區
隊內職務：隊長、副領舞、饒舌、問答、門面擔當
花名：高祖奶奶、古代人、和平女神、童顏隊長、偽忙內
個人經歷：
SHINee《Why So Serious?》MV 演出

Henry《1-4-3 (I Love You)》MV 演出

SR14G《Be Natural》表演練習影片 (與 Seul Gi)

圭賢《Gwanghwamun (在光化門 )》 MV 特別演出

Music Bank MC 2015/05/01 - 2016/06/24
KBS 短劇 안녕 우리말
網劇《遊戲公司的女職員們》女主角

Laundry Day 主持
Trick or True 佈景板

藝名：Seul Gi / 슬기
本名：Kang Seul Gi / 강슬기 / 康瑟琪
生日：1994年2月10日
星座：水瓶座
血型：A 型
出生地：韓國京畿道安山市檀園區
隊內職務：第二主唱、主領舞、魅力擔當、無趣擔當
花名：小熊、康澀熊、 宅熊、時尚恐怖份子
個人經歷：
Henry《Fantastic》MV 演出

Henry《Butterfly》合唱
(Audio)
SR14G《Be Natural》SMROOKIES 表演練習影片 (與 Irene)
Hologram Musical 《School Oz》飾演 Dorothy
Trailer :

藝名：Wendy / 웬디
本名：Son Seung Hwan / 손승완 / 孫勝完 (前釋：孫承歡)
生日：1994年2月21日
星座：雙魚座
血型：O 型
出生地：韓國首爾特別市城北區城北洞
隊內職務：主唱、高音、英文、料理、表情、反應擔當
花名：表情帝、承歡媽媽、我女人(啤 post 專用花名)
個人經歷：
SMROOKIES_WENDY 웬디_SPEAK NOW (TAYLOR SWIFT)

Amber - Shake that Brass Feat. Wendy

Simply Kpop Special MC
<我們結婚了> 客席主持
佈景板
<便利店掏空吧> 被遺棄主持

藝名：Joy / 조이
本名：Park Soo Young / 박수영 / 朴秀英
生日：1996年9月3日
星座：處女座
血型：A 型
出生地：韓國濟州特別自治道
隊內職務：副唱、副 rapper、吃貨、前忙內、可愛、$M 果汁相貌擔當
花名：肥JOY、騙徒JOY、HOT JOY、647老婆、青蘋果、sexy dynamite
個人經歷：
2014 MBC 歌謠大祝祭 - 成人禮

<我們離緍了> with 647
佈景板
tvN 電視劇 - <她愛上了我的謊> 女主角 - 尹素琳
尹素琳錄音版- 이젠 그랬으면 좋겠네

내게 오는 길

藝名：Yeri / 예리
本名：Kim Ye Rim / 김예림 / 金藝琳
生日：1999年3月5日
星座：雙魚座
出生地：韓國首爾特別市
隊內職務：副唱、副 rapper、忙內
花名：車厘龜、西面車厘、Myemim
個人經歷：
SMTOWN Live首爾場 《No No No No No》《紫色的香氣》
Welcome New Member
Part 1
Part 2
MBC Show Music Core MC
***************************************************************************************

#4
數位單曲

Happiness(행복) (04/08/2014)

Happiness MV

Happiness Break

Happiness All stage mix

五人版 Happiness Fancam @ 150505 慶北兒童節
Music Bank：
2014/08/01
2014/08/08
2014/08/15
2014/08/22
MBC Music Core：
2014/08/02
2014/08/09
2014/08/16
SBS 人氣歌謠：
2014/08/03
2014/08/10
2014/08/17
2014/08/24

Be Natural (feat. SR14B 'TAEYONG (태용)') (13/10/2014)

Be Natural MV

Be Natural All stage mix
MPD Fancam
2014/10/16
Music Bank：
2014/10/10
2014/10/31
MBC Music Core：
2014/10/11
SBS 人氣歌謠：
2014/10/12
2014/10/19
MBC Show Champion：
2014/10/15
2014/10/29

SM Station

에릭남 x 웬디 봄인가 봐 (Spring Love) (03/03/2016)

2018.04.13 Music Bank

2018.04.21 Yu Huiyeol's Sketchbook

임슬옹 X 조이 이별을 배웠어 (Always In My Heart) (04/11/2016)

MV Making Film

웬디X문정재X이나일 (Have Yourself A Merry Little Christmas) (23/12/2016)

Music Bank - Have Yourself A Merry Little Christmas - ERICNAM, WENDY (21/12/2018)

Have Yourself A Merry Little Christmas - Wendy focus

SMTOWN X Steve Barakatt 너의 목소리 (Sound of Your Heart) (30/12/2016)

예성 X 슬기 Darling U (22/01/2017)

레드벨벳 Would U (31/03/2017)

Live Acoustic Version

환생 (Rebirth) (18/08/2017)

강타 X 웬디 X 슬기 '인형 (Doll)' Concert Live Video (28/10/2017)

백아연 X 웬디 (WENDY) '성냥팔이 소녀 (The Little Match Girl) (01/12/2017)

[STATION X 0] 슬기(SEULGI)X신비(여자친구)X청하X소연 'Wow Thing' (28/09/2018)
***************************************************************************************

#5
SM Station

[STATION X 0] John Legend X 웬디 (WENDY) 'Written In The Stars' (19/10/2018)

[STATION 3] 예리X런쥔X제노X재민 Hair in the Air (Trolls: The Beat Goes On Theme) (13/12/2018)

[STATION 3] YERI 예리 '스물에게 (Dear Diary)' MV ((14/03/2019)

OST

Mnet《Mimi》OST - 슬픔 속에 그댈 지워야만 해 (Wendy)

Who are you School 2015 OST - Return (Wendy)

D-Day (디데이) OST - Let You Know (아나요) (Wendy)

UNCONTROLLABLY FOND OST Part 7- 밀지마 DON'T PUSH (Wendy, Seulgi)

화랑 OST Part.4 - 너만 보여 (Wendy, Seulgi)

오늘의 탐정 OST Part 6 - 나라는 꿈 (JOY, MARK)

뷰티 인사이드 OST Part.6 - Goodbye (Wendy)

진심이 닿다 OST Part.3 - What if love (Wendy)

왕이된 남자 - Always (Seulgi)

Hotel Del Luna OST Part 8 - 어떤 별보다
她愛上我的謊OST

Part 1 - 여우야 (JOY)

Part 2 - 괜찮아, 난 (I'm OK) (JOY Feat. 이현우 (Lee Hyun Woo))

Part 4 - 요즘 너 말야 (Your Days) (JOY)

Part 5 - Shiny Boy (JOY)

Part 8 - 너를 기다리는 법 (Waiting for you) (JOY)

Part 9 - 내게 오는 길 (The Way To Me) (JOY)
偉大的誘惑者 OST

Part 2 - OMG! (말도 안돼) (JOY)
*****************************************************************************

#6
其他單曲

Winter Garden Single - 세가지소원‬ (Wish Tree) (15/12/2015)
25/12/2015 Music Bank

Sugar Man Part 13 - 2016 너에게 원한 건 (12/01/2016)

[We got married] Young Love - Bbyu (16/04/2016)

[Telemonster OST] 여시주의 (02/05/2016)

JOY (Red Velvet) X Do Young (NCT) - First Christmas

남녀의 온도차 (Our Story) (Feat. 케이시) - 황치열, 슬기 (21/02/2017)

Sugar Man 2 Part 3 - 2018 떠날거야 (28/01/2018)

Moon Byul(문별) SELFISH (Feat. SEULGI(슬기) Of Red Velvet)

양다일 (Yang Da Il), 웬디 (WENDY) '그해 여름'

Zion.T - '멋지게 인사하는 법(Hello Tutorial) (feat. 슬기 of Red Velvet)'

GIANT PINK 자이언트핑크 '월요일 보다는 화요일 (Tuesday is better than Monday) (Feat. 예리 of Red Velvet)

Raiden 레이든 'The Only (Feat. 아이린 of Red Velvet)'
************************************************************************

#7
迷你一輯
Ice cream Cake (18/03/2015)

01. Ice Cream Cake (Title)
02. Automatic (Title)
03. Somethin Kinda Crazy
04. Stupid Cupid
05. Take It Slow
06. Candy

Ice Cream Cake MV

Ice Cream Cake all stage mix

Automatic MV

Automatic all stage mix:

迷你二輯
The Velvet (17/03/2016)

01.7월 7일 (One Of These Nights) (Title)
02.Cool Hot Sweet Love
03.Light Me Up
04.처음인가요 (First Time)
05.장미꽃 향기는 바람에 날리고 (Rose Scent Breeze)
06.7월 7일 (One Of These Nights) (De-Capo Ver.)
07.7월 7일 (One Of These Nights) (Joe Millionaire Ver.)
08.7월 7일 (One Of These Nights) (Piano Ver.)

One Of These Nights MV

MV Making Film

Album Cover Making Film

One Of These Nights All Stage Mix

迷你三輯
Russian Roulette (07/09/2016)

01.Russian Roulette (Title)
02.Lucky Girl
03.Bad Dracula
04.Sunny Afternoon
05.Fool
06.Some Love
07.My Dear

Russian Roulette MV

Russian Roulette MV Behind

Russian Roulette All Stage Mix

Russian Roulette 2倍速

迷你四輯
Rookie (01/02/2017)

01.Rookie (Title)
02.Little Little
03.Happily Ever After
04.Talk To Me
05.Body Talk
06.마지막 사랑 (Last Love)

Rookie MV

Rookie Dance Practice Ver.

Rookie Stage Mix

Little Little Stage Mix

Rookie MU-Beyond Part 1

Rookie MU-Beyond Part 2

Summer Special Mini Album - The Red Summer (09/07/2017)

1. 빨간 맛 (Red Flavor) Title*
2. You Better Know
3. Zoo
4. 여름빛 (Mojito)
5. 바다가 들려 (Hear The Sea)

빨간 맛 (Red Flavor) Music Video

The Red Summer Vacation - You Better Know

The Red Summer Memories - Hear The Sea

Red Flavor Live Stage Mix
***************************************************************************************

#8
Summer Mini Album - Summer Magic (06/08/2018)

01. Power Up (Title)
02. With You（한 여름의 크리스마스）
03. Mr.E
04. Mosquito
05. Hit That Drum
06. Blue Lemonade
07. Bad Boy (English Ver.)

'Power Up' MV

'Power Up' Performance Ver.

Power Up Hidden Film

MAGAZINE FILM

Micing Interview

迷理五輯 - RBB (Really Bad Boy) (30/11/2018)

01. RBB (Really Bad Boy) (Title)
02. Butterflies
03. So Good
04. 멋있게 (Sassy Me)
05. Taste
06. RBB (Really Bad Boy) English Ver.

RBB (Really Bad Boy) MV

RBB Hidden Film

迷理六輯 - The ReVe Festival: Day 1 (19/06/2019)

01. Zimzalabim (짐살라빔) (Title)
02. Sunny Side Up!
03. Milkshake
04. Bing Bing (친구가 아냐)
05. Parade (안녕，여름)
06. LP

짐살라빔 (Zimzalabim) MV

짐살라빔 (Zimzalabim) Vertical Video

Zimzalabim Hidden Film

짐살라빔 (Zimzalabim) Mass Performance | ZIP.CODE : SEOUL

Milkshake Special Video @'inteRView vol.5' with ReVeluv
*********************************************************************

#9
正規一輯
The Red (10/09/2015)

1. Dumb Dumb (Title)
2. Huff N Puff
3. Campfire
4. Red Dress
5. Oh Boy
6. Lady's Room
7. Time Slip
8. Don't U Want No More
9. Day1
10. Cool Word

Dumb Dumb MV

Dumb Dumb all stage mix

Dumb Dumb Special Multi cam

Red Velvet Dumb Dumb 2 倍速

正規二輯
Perfect Velvet (17/11/2017)

01. Peek-A-Boo (Title)
02. Look
03. I Just
04. Kingdom Come
05. My Second Date
06. Attabcy
07. Perfect 10
08. About Love
09. Moonlight Melody

'피카부 (Peek-A-Boo)' MV

봐 (Look) Dance Practice

‘I Just’ MV

正規二輯 Repackage
Perfect Red Velvet (29/01/2018)

01. Bad Boy (Title)
02. All Right
03. Peek-A-Boo
04. Look
05. I Just
06. Kingdom Come
07. Time to Love
08. My Second Date
09. Attaboy
10. Perfect 10
11. About Love
12. Moonlight Melody

'Bad Boy' MV

Micing Interview

[릴레이댄스 4K] 레드벨벳(Red Velvet) - Bad Boy
**********************************************************************

#10
日本專輯
First Japan Mini Album - #Cookie Jar (04/07/2018)

1 #Cookie Jar (Title)
2 Aitai-tai
3 ‘Cause it’s you
4 Dumb Dumb (Japanese Version)
5 Russian Roulette (Japanese Version)
6 Red Flavor (Japanese Version)

#Cookie Jar MV

Second JAPAN Mini Album - SAPPY (29/05/2019)

1 SAPPY
2 Swimming Pool
3 Sayonara
4 Peek-A-Boo (Japanese Version)
5 Rookie (Japanese Version)
6 Power Up (Japanese Version)

SAPPY MV
***************************************************************************************

#11
Zimzalabim Live YouTube Link

RBB Live YouTube Link

Power Up Live Stage YouTube Link

Bad Boy Live YouTube Link

Peek A Boo Live YouTube Link

Red Flavor Live YouTube Link

Rookie Live YouTube Link

Russian Roulette Live YouTube Link

MCD playlist

MPD fancam playlist

Music Bank Playlist

SBS 人氣歌謠 playlist

MBC Music Core, Show Champion Playlist

One Of These Nights Live YouTube Link

MCD playlist

MPD fancam playlist

Music Bank Playlist

MBC Music Core & Show Champion Playlist

SBS 人氣歌謠, The Show Playlist

Ice cream cake & Dumb DUmb Live YouTube Link

***************************************************************************************

#12
寶劍 Irene 甜蜜 MC couple 回顧

MC cut Part 1- 8

KBS MB 官方記念 GoodBye MC cut

MC Special Stages

2015/05/01 일과 이분의 일

2015/12/25 Jingle Bell Rock

2016/06/24 45.7cm

Red Velvet 一位粗卡

Ice cream cake all kill !!!

門面
27/03/2015 Music Bank

29/03/2015 SBS 人氣歌謠

31/03/2015 SBS The Show

1/04/2015 Show Champion

02/04/2015 MCD
MPD Fancam - ICC encoure

04/04/2015 Show Music Core

DumbDumb

15/09/2015 SBS The Show

16/09/2015 MBC Show Champion

17/09/2015 MCD

No. 1 backstage

20/09/2015 SBS 人氣歌謠

24/09/2015 MCD 2nd win

7월 7일 One of These Nights

22/03/2016 SBS The Show

23/03/2016 Show Champion

24/03/2016 MCD

No.1 Backstage

門面...
25/03/2016 Music Bank
No.1 encore Full cut

27/03/2016 人氣歌謠

***************************************************************************************

#13
Russian Roulette

13/09/2016, 20/09/2016 The Show

15/09/2016, 22/09/2016 MCD

23/09/2016 Show Champions

25/09/2016 人氣歌謠

Rookie Rookie Rookie
The Show

07/02/2017 (1st win)
Show Champion

08/02/2017 (2nd win)

15/02/2017 (6th win)
MCD

09/02/2017 (3rd win)

Rookie encore stage

16/02/2017 (7th win)

Rookie encore stage
Music Bank

10/02/2017 (4th win)

17/02/2017 (8th win)

Rookie encore stage
人氣歌謠

12/02/2017 (5th win)

19/02/2017 (9th win)

Red Flavor

19/07/2017 Show Champion (1st win)

20/07/2017 MCD (2nd win)

21/07/2017 Music Bank (3rd win)

22/07/2017 Show! Music Core (4th win)

23/07/2017 SBS 人氣歌謠(5th win)

Peek-A-Boo

10/12/2017 人氣歌謠

14/01/2018 人氣歌謠 2nd win

Bad Boy

07/02/2018 Show Champion (1st win)

08/02/2018 MCD (2nd win)

09/02/2018 Music Bank (3rd win)

11/02/2018 人氣歌謠 (4th win)

15/02/2018 MCD (5th win)
***************************************************************************************

#14
Power Up

15/08/2018 Show Champion (1st win)

17/08/2018 Music Bank (2nd win)

18/08/2018 MBC Music Core (3rd win)

19/08/2018 SBS 人氣歌謠 (4th win)

21/08/2018 The Show (5th win)

22/08/2018 Show Champion (6th win)

23/08/2018 MCD (7th win)

24/08/2018 Music Bank (8th win)

26/08/2018 SBS 人氣歌謠 (9th win)

30/08/2018 MCD (10th win)

Zimzalabim

26/06/2019 Show Champ (1st win)

27/06/2019 MCD (2nd win)

28/06/2019 Music Bank (3rd win)

29/06/2019 Show! Music Core (4th win)

30/06/2019 SBS 人氣歌謠 (5th win)
***************************************************************************************

#15
大型頒獎禮獎項

第29屆金唱片獎 - 新人賞

The 21st Korean Entertainment Art Awards - Best Rookie Award
Fan cam：
IRENE
WENDY
JOY

第24屆首爾音樂獎 - 新人賞

2015 MelOn Music Awards - Best Dance (Female)

2015 Mnet Asian Music Awards - Best Dance Performance: Female Group

第25屆首爾音樂獎 - 本賞

第30屆金唱片獎- 音源本賞

The 5th Gaon Kpop Chart Awards
The Hot Performance of the Year

The 22nd Korean Entertainment Art Awards
DumbDumb - Fancam

DumbDumb - Irene focus

承歡...

2016 MelOn Music Awards - TOP10, Best MV Award

第31屆金唱片獎 - Ceci Asia Icon

第26屆首爾音樂獎 - 本賞

2017 Mnet Asian Music Awards - Best Female Group

2017 MelOn Music Awards - Top 10

第32屆金唱片獎 - 音源本賞

第27屆首爾音樂獎 - 本賞
***************************************************************************************

#16
演唱會 / Fanmeeting
Red Velvet First Concert - Red Room

2017.08.18-20
Olympic Hall of Olympic Park, Seoul
Red Velvet Second Concert - Red Mare

2018.08.04-05
Olympic Handball Stadium, Seoul
Red Velvet Third Concert - La Rough

2019.11.23-24
Korea University - Hwa-Jeong Tiger Dome
Red Velvet Fanmeeting - ‘inteRView vol.5’ with ReVeluv

2019.07.27
Olympic Hall of Olympic Park, Seoul

啤啤花名之解釋
Irene : 高祖奶奶，古代人，簡稱高祖
由來係因為HOT JOY 喺UFO一句回覆…
“我地個高祖奶奶唔識上網”
seulgi : 宅熊
因為無野做就會留係屋企睇劇 FF 自己係女主角…
再加上自稱小熊
wendy : 表情帝，承歡媽媽，我女人(啤 post 專用花名)
每次出show 做節目都可以有無限個表情…
平時係宿舍負責煮野食照顧其他成員，所以有媽媽之稱。
因某癡線佬經常以 "我女人" 專稱承歡，久而久之啤啤 post 各癡線佬習慣咗以 "我女人" 為承歡花名。
JOY: 肥JOY, 騙徒JOY, 門面JOY
減肥前︰肥JOY 不解釋…
減肥後︰門面實力驚為天人，門面JOY 歸位
HOT JOY︰ 已經靚到唔可以用門面黎形容....
騙徒源於肥JOY 無懈可擊既自拍技術
因為自拍出色，曾經俾人誤會係門面擔當
肥JOY自拍同飯拍完全係兩個人黎…
YERI: 車厘，西面車厘
車厘係因為佢自稱似車厘龜
西面係因為朝早唔夠訓又要出席活動既時候就會經常西面，啤啤 post 所有巴打最愛

Red Velvet Official Instagram

個人成員 Instagram
菜

熊

歡

Hot Joy

Haetnimee

車厘

Red Velvet Official Facebook

Red Velvet Official Twitter

Red Velvet Official Vapp Channel

SMTOWN Offical Red Velvet YouTube Playlist

***************************************************************************************

#17
舊Post Link:

開 post template

啤啤官方應援

Happiness

Ice Cream Cake

Dumb Dumb

Huff n Puff

RR

Lucky Girl

Rookie

RF

Peek-A-Boo

Bad Boy

Power Up

RBB (Really Bad Boy)

Zimzalabim

Sunny side up

Umpah Umpah

***************************************************************************************

去睇con 留個名先....

尾場留名留名

新post留名
睇con開心d

我岩岩先醒起尾場撞左區議會選舉 巴係咪照去

照去啦冇辦法本身星期六睇娘娘
諗住星期日飛翻黎投 點知啤啤又開con
擇日不如撞日 一次過睇晒兩邊

留名

lm

睇con留名

咁好又有餐車應援...

以後無得喺燒酒樽上面見到菜個樣啦....

Lm
轉代言人喇？

好似話會立法禁止喺酒類飲品樽上用藝人個樣做宣傳

咩料係咪飲酒文化太嚴重

開con去嗰陣仲有得買嘅話要買嚟收藏下

Irene有無推介過大邱嘅地方/景點之類?
去睇演唱會之前我會去大邱3日2夜

團飯留名

已bookmark
行程許可嘅話就去食一餐先
Thx

佢地玩得好開心

菜都敢玩 車厘

其實我覺得菜大膽咗好多

Ace會員卡今朝終於到左

今年個SG 正常好多...
至少用得到先...

團飯留名
新con大發

個景靚到
熊同門面跳舞果度熊個樣傻到

HOT JOY 真係越黎越有氣質...

竟然唔出 Umpah Umpah 而係用瑞士d相黎出 cashbee 卡...
$M 都好絕下喎...

究竟出咗幾多set cashbee

Bad Boy, Power Up, RBB, Zimzalabim
不過呢次瑞士爭緊張團cashbee 喎

PAB嚟架 好似冇Bad Boy

究竟拍緊咩.....

記錯咗
今次唔出 Umpah Umpah 搞到好唔一致...

睡衣熊

con嗰啲過渡片

留完言話無自己份跟住就出 post...

到 RBB update 未呀...

瑞士d相高質呀
尤其是車厘 勁靚

連隻熊都 update 埋...
RBB 同埋失蹤人士去咗邊....

去到留意下有無承歡嘅Cashbee先

新呢款cashbee 12月5先有得賣

我買sg順便喺豬媽買埋

點解唔早啲出
之前去首爾都買過一款cashbee

再買過是常識

短腿熊

繼續唔同地方買送唔同特典
yes24 嗰塊鏡都幾垃圾

希望La Rouge有You Better Know聽.. 最正summer song

EP.2

見到佢地玩得咁開心真係好
最後對望啲眼神
係唔知點解唔見菜

算係咁啦，唔係拍團綜都有片俾你地望下...
菜好似係早走一日去咗巴梨

塊面豬仔好好肉....

但係有腹肌

菜終於post相
目測一米八

Lmlm

Hot joy好痴線

阿災 定yeri

我係話正到痴線

馬甲線

金藝琳話凍到要開返張暖毯先訓啦....

無咩購買慾望,求其印主題落件t恤好過啦

已經諗好要買d咩....

3,6,10,11
完

36910

諗緊好唔好為咗睇一場就買枝螢光棒
完全唔覺得有港場可以再用

就算支燈係用得一次都好...
作為一個啤粒點都要有支燈啦...

我有兩支

一支用，一支儲

其實抵 信物黎

係咪冇話每人限買幾件

好大枝
屋企無乜位擺

可能尾場果日去到見到仲有先買
但上次泰妍尾場去到好似已經賣晒燈

金藝琳感冒....

我去唔到但係都買咗支燈喺屋企睇住youtube咁fing

上年d燈多到賣唔晒...

呢d係咩自拍黎...

你去咪買到

大大又準備出發喇

咁早...

金藝琳會唔會太過份.......

到時唔會咁著掛

個衰妹
曳曳

鳴嘩

有d接受唔到

阿女大個啦... 要接受

失蹤人士今日竟然有個人行程....

訓得太耐
想知仲有冇機會買到飛

牛/現場買

對腳不得了

金藝琳果然係娘娘真飯....

Team Rocket....

玩呢d 咁高難度既嘢果然係唔使預真假忙內...

官方認證火箭隊

星期六去睇con既啤粒記住入場前去 sync 手燈呀...

孫承歡呀....
我星期六過黎見你架啦...

公主 JOY...

RBB 同失蹤人士幾時先會 post 埋呢 set 相...

買postcard book

睇嚟要買concert brochure了

我都諗緊買乜同提早幾多去會場好
尾場怕想買啲嘢都無晒

呢本嘢更係要買啦....
好過買嗰堆小卡....

小卡不了啦 張張差唔多
呢本48頁 買咗都唔使買postcard book

上年我7點幾去到已經排得幾長下

係買既話就早D 去排啦...
仲諗咁多....

3000 won random 一張....
仲要有 15 張....

起馬要頭班車先。。。

 企s1, 2 定 3, 4

S3 企頭100內
不過我淨係睇23號一場啦...

去排周邊既啤粒記住要著多件衫呀！

痴線 第一次冬天去韓國

咁我寧願凍都唔想熱...

去瑞士都出咗咁多條片...
咁不如出 level up 4 好過啦....

真

韓國幾度都唔算好凍 可能因為冇香港咁濕

前2日喺慶州跌破零度嘅表示凍到夜晚早早就返咗住宿嘅地方

怕凍既巴絲打記住買定暖包用...
我覺得呢樣有用過手套

慶州有咩做？ 睇風景？

都係睇下古蹟同楓葉銀杏果啲啦
我依家喺大邱

去咗搵菜妹未？

大邱的士佬
應該係港台韓入面數一數二西

間舖未必有時間去啦
同埋都唔知佢家人會唔會都去咗首爾睇佢
間舖隨時無開

去過韓國6次都好似淨係搭過一次的士
無法評論

首爾九成都好好 有次個叔叔仲收平我幾百won
但特別就係大邱出事

我上次去 搭兩次兩次都奶野
一次街車一次kaokao taxi
識小小韓文就聽得明自己比佢鬧 （深d可能唔明 但siba就基本野啦）
完全唔識呢就溝通不能 分分鐘趕你落車

ching你如果無我咁懶就用多d地鐵/巴士啦

吓乜咁衰都有嘅
放心我去旅行不嬲都唔當的士係一個選項
我又成日一條友去
梗係搭地鐵同巴士

值呀嚇親以為中間係演唱會飛
想睇張真飛

me都係
未入過黎聽日後日場

我會唔會係最遲先飛過去既啤粒....

你點排周邊

有愛既啤粒幫我買咗

痴線係咪我問題
行山咁行先到 完全唔凍了

唔係
真係山黎
上面有無餐廳野食野飲個d?

我應該行咗遠路 見人地喺第二邊上嚟
淨係見到間cu

10點岩岩到門口條隊

Yes

想買匙擔同衫 , 希望仲有啦

想問而家咩環境

11:45全部都有

撘的士.....

實有嘅 睇落大把貨
不過件衫唔夠厚

仲係好多人排緊

不了啦…
不過諗起仲要行多2次

黎係誠信上黎，走係安岩走，兩邊都係4個字左右
沿途紅葉景我覺得值

咁睇係幾靚 但我攰到冇心情睇

去得旅行就唔好咁辛苦自己啦
韓國撘的士唔貴啦...

btw 今晚食咩

聽日1400先到韓國,希望趕得切

你投埋票先嚟呀！

我都想不過唔係

好期待個con

今晚食飯

飛的先得喎可能

完場搵你

最想買嘅得brochure同fanlight，諗緊聽日幾點去會場好

如果過埋關都係3點左右都有機會既

視野好jeng

冇得去
咁多位好好享受

肥琳坐我後面

......巴打邊區

2樓b，佢坐最後排

我個位睇到 但搵唔到佢

最近留意到呢隊
主要是隊長吸引到我
但好想知 隊長是咪得返二年留團
好現實踏進30 大把女團解散/自己退出

歷代級咁正..

求rundown

未聽過隊長入30會自動退出
你追邊隊會咁

聽到我最想聽的歌 我無憾了

邊個係肥琳

今次係咁多次con 最好睇既一次....

G字團

重點係我老婆solo debut stage

認同，班cody做得幾好，西裝part真心正熊型到
韓團真係韓國本土睇先正
可惜最後個part叫人拍手同企起身，啤粒反應慢d

小弟新手出一下圖

唔洗話邊隊 事實好多女團員 到30上
就退出 呢隊 頂多得返2－3年活動

irene完全是隊魂 隊長退出已可解散
最大至最細相差8年 到底sm點編人

我都有帶機，但有左右門神睇住

今次d衫終於都無出事啦

啱呀 性感得黎又靚
Be natural同automatic套suit J到我
已經好想買碟日煲夜煲

原來你又改左名
元英呢

今晚比歡收服咗light me up無得彈

俾啲牛收服咗

真呀 好想瘋狂loop
西裝Be Natural真係最正
同埋啲solo part真係好癲

近走廊就難啲

你咁留意人既
聽晚我就企位安份咁睇喇

最癲一定係第一part 菜...
真係有今生無來世....

留意你咋

紅牌

繼續支持就得啦

好感動可以聽到kingdom come
恨左好耐

依家出發去睇下有乜週邊買

+1搭緊鐵

努力啦... 嗰條長命斜...

D週邊真係粗粗地
05崩左少少，08買一送一（卡）
細佬覺得03，17，18，cp最高

我搭20號巴士上嚟，輕鬆

04咁正你都唔買？
04係必買架喎

買咗fanlight同brochure，可以去其他地方玩了

我依家買完諗住去三成行下coex 再返酒店放低啲嘢就差唔多

btw呢樣買下果樣買下都買咗成80000won......

我對多過一頁無咩趣，通常我都睇個封面

瑞士cashbee要等12月先有，唔係都係去$m行一轉

但係有 level up project相曬喎

我見落微微雨又無嘢做，都搭緊去三成行返轉

更係要晒張最大架啦！

我個座位無放slogan嘅

有錄音
之後可以聽番我老婆solo stage

有呀 喺vcr

5個都好正，好靚，好型
Wendy is perfect

有zimzalabim正常呀 未表演過喺concert
Pab喺redmare 有

light me up 啲高音真係好癲
後遺症爆晒炸 依家一聽佢地啲歌就諗返起
今晚又唔使瞓..

po唔到圖,sad

會唔會咁無人性聽日過越南呢

係聽日過

去t2影完 返t1 囉

趕唔切啊嘛,影第二團算

7點幾

Lm

好芯

新飯岩岩睇完韓場lm

為咗meet甩後遺症 分散下注意力姐..

新飯都咁神心飛去睇
係咪覺得好正
睇過Red Mare嘅表示覺得仲正

I字女團，t字男團都oz wo

搭早機冇野做學人打下感想 個人感受 非常外行 可以tldr

小弟第一日坐A 第二日企S4玩mma 個rundown好似有啲唔對路 但我都唔記得太清楚 唯有用住先

首先萬年開場somethin kinda crazy 唔講啦 但聽到前奏嗰下個心硬係會離一離

第一條vcr 好老實第一日睇真係眼濕濕 完全估唔到佢地可以咁fit呢隻concept (知道fit 但都係好震撼) 睇到佢地著住紅裙嗰到 特別係熊個神情 真係叫咗出聲.. 之後條片臨完嗰到 五個著住紅裙一字排開嗰幕 真係靚到癲癲癲晒 真係差啲喊咗出嚟..

之開菜個開場 已經feel到好tango feel 成件事好高級 後尾突然lalalalala 嚇咗一嚇 但tango版ICC我覺得好正 個副歌啲變調好好聽 越諗越覺得好高級 啤啤真係制霸呢類concept

去到自我介紹 雖然有啲聽唔明 但都係係咁笑 之後首新歌！都係fit今次con嘅style 非常好聽 希望新碟會有 記得後尾熊話係為La Rouge準備嘅歌 但唔知係講呢隻定Uncover 去到菜solo stage..
.. ..
一嚟就坐喺度玩櫈 睇到嗰下真係眼口都擘大晒 完全係形容唔到嘅震驚 唔係啤啤入面最保守嘅咩 真係正到痴線
之後竟然有我愛曲Sassy me 大概記得隻舞好過癮下 去到RBB 第一首唱嘅title 係喺副台到跳 第一日喺正我面前 最重要係 開口嗌咗個배字之後 突然有歡嘅solo dance break 開始翼龍上身 果然係$M dance top 5

再落我記得好似係Hot Joy 嘅solo stage先.. 之後先去片 咁話明係Hot Joy 都有心理準備架啦 點知一嚟就咬住支玫瑰 之後仲坐枱.. 母女line究竟發生咩事

第二條vcr 到熊嘅show time 變西裝嗰下真係好開心 終於有得再睇西裝啤啤 加埋片尾熊一野戴帽嗰下真係型到仆乖
Uncover 呢首歌嘅style真係好啱佢 如果日後solo 相信呢種好藝術嘅style會好啱熊 同泰民師兄係同一個流派 不過條片戴帽 出到嚟竟然冇

去到擔櫈仔 已經feel到係原版Be Natural, Red Room嗰時未飯睇唔到嘅野 竟然有機會俾我睇到 真係喊死 開頭我眼殘加上副歌前冇🐢part嘅關係 我以為係四人版.. 之後先發現🐢都喺到 開心死 想講Be Natural真係fit啤啤fit到漏 睇得返原版live真係有生之年 最重要係我見返嗰陣嘅歡 Feel likes heaven eyes

音樂一變 變咗Automatic 呢首真係日常被遺忘嘅好歌 又係啤啤嘅高級style

去到車厘嘅Dear Diary 大家都應該估到今次con會有 開頭清唱可以聽得出🐢唱歌係好好聽 去到nanana 唔知係咪啤粒怕醜 第一日冇乜聲 第二日就好返好多

應該係由第三條片開始唔知佢做緊啲咩 我估都係逃出咗個夢之類嘅野 突然唱Perfect10 呢首真係估唔到 係好聽但我有啲仲想聽嘅歌 Kingdom come 都係 不過個人中意呢首多過Perfect10 之後萬眾期待Bad Boy 神曲唔多講

之後就係歡嘅solo stage啦 記得唔知邊次live講過 歡最中意light me up 今次竟然真係有得聽live 又彌補咗我聽唔到Last Love live嘅遺憾 個jazz? version好正 好顯到歡嘅唱功 啲高音真係冇得彈.. 臨尾仲將oh boy改成oh girl 啲女飯發晒癲

之後第四條片 突然唱主打串燒 只係播片啤粒都一齊嗌應援 好可愛 有今次冇我又想聽嘅Happiness同PAB

打到呢到竟然就嚟爆字數 下半部要落機先出到
有人睇我咁多口水廢up嘅話好多謝你地 不過tldr都唔緊要 只係想做個紀錄

too long no read

too long無時間read

高質

咁有心機寫支持
點解你可以記到咁多嘢 ？

厲害

睇黎日場唔去唔得了

去啦

不了,影又無得影,飛又要抽

跟住拜間媽 feel到氣氛開始高漲 仲要接多首神曲RR 開始聲沙 之後仲接Power Up主打3連 真係high爆

之後終於都開始第一次開場白.. 都過咗成粒鐘 開始9up話頭先發夢 啱啱唔係佢地嚟..

去到Umpah Umpah 第一次聽live嘅歌 副歌嗌Umpah Umpah喊到口乾 好正 之後竟然有我TRS隻碟入面第二中意嗰隻歌mojito 完全估唔到 不過佢地掛住掉波冇乜點唱 可能睇唔到歌詞係咁.. 有巴打報料Hot Joy直接遞個波俾個鬼佬.. 去到Carpool 係Hot Joy ig story劇透咗會有嘅歌 睇住佢地玩得好開心 變咗全場大合唱 臨尾個副歌到有個一字排開tun車嘅動作 好qq

最後一條片 又係睇佢地玩得好開心 之後就有愛歌Butterflies (車厘媽唔中意) 呢首編舞真係好靚 都係第一次聽live 跟住就應該係冇人唔中意嘅You Better Know 全場企起晒 氣氛應該去到最高點 第三首聽得返嘅Red Room歌 之後接Hit that drum 都估唔到會有呢首 應該都係因為要再炒場 啲人的確越嚟越high.. 最後Zimzalabim 真係真高潮 副歌嗰度盡顯控場威力 全場紅晒 一齊唸咒 真係成個邪教咁..

之後嗌encore又係唱歌時間 兩日都有唱 學咗少少韓文有啲信心 但成日有人望過嚟.. 之後就嗌레드 同 벨벳 兩日都嗌벨벳 真係冇聲咁滯..

終於出返嚟啦 又係唱估唔到嘅歌 Time to Love 呢首的確好聽 之後佢叫我地再唱多次嗰陣 第二日企S4 去到嗰陣已經推到好前 唔知係咪我錯覺 竟然見到歡同我對望睇住我唱.. 唔肯定佢係咪focus緊我 不過我當係架啦 諗返都好痴線.. 真最後一首 竟然唔係好正嘅Ladies Night.. 首尾呼應Somethin' Kinda Crazy.. 唔知好笑定好喊 不過算啦 未聽過live 之後就真係完啦...

整體應該三次con入面最高汁 成個編排好正 con concept真係120分 可能因為上年Red Mare真係差啲 得動物同鬼屋part最正 但今次係全場都正到爆 第一節開頭已經狂唱 中間啲過場BGM真係好有feel 係咁喺度諗講野未呀 連唱咁多首唔攰架咩？？？ 台中間個圓形升降台都好好 用咗幾次 上到去仲識轉 幾過癮 我企S4有啲位佢地行埋嚟都幾近 但最近都係上年玩車仔 歡喺正我前面停低 喊死
副台又上咗幾次 基本上好似每個區都有幾次近睇嘅機會 都okay 個場坐得多人 但睇落又唔算大 我覺得係細場先可以坐位都睇得清 但個場音響同個mon又虧虧地 cut shot嗰個又cut到9唔搭8 個場地理位置又棘 下年都係第二個場啦.. 今次咁正 有台場嘅話一定再去 澳門場嘅話就平啲 港場就瞓啦

多謝咁無聊睇我廢up嘅人

睇咗兩日wor
okay la 睇返發覺自己寫野都幾差

去 去完再買blu-ray

額總有冇飛

沖兄
無得去睇有文字轉播都好

下次一齊去

如果調轉就好
8月個次我有去到fm
fm無咁多stage好唔夠皮
但fm好就好在全場都一定係啤粒

我就係驚開con 先留返啲銀彈忍痛冇去5周年fm
fm互動多啲少啲stage嘅 但韓文未學成 怕冇咩癮

睇完con,想歌遙大戰
仲快過日場

好彩換唔到咋, 換左包你影唔到

聲援SJ始源於twitter對香港新聞讚好而被中國網民惡意中傷一事

由RF 打後嗰 part 都好正
成個場個氣氛都炒到好熱烈！
最尾 zimzalabim 真係無得輸...

希望下年仲有四巡再見到你地五個啦...

要多d幫襯豬媽啦...

想同佢地係g ma 瘋狂shopping

我菜緊係正啦 ！

巴打係咪就係嗰日個廚師
影相靚之餘 炒牛肉都有一手

佢企後咗,影唔到全身

你認錯人啦

唔知佢尊姓大名 求指教

大家應該俾返個讚zimzalabim

真係正歌

之前都講過呢首歌唔可以就咁聽
一定要配合舞台食用

嗱，今次真係要還返 zimzalabim 一個公道啦....

呢句真，原來演唱會唱係咁正

唔係啊....

我係小薯仔。

好大風。。。

歡個樣

幾時CB 出埋呢首歌呀....

首歌真係超正

返到香港了,掛住佢地

後遺症手尾長

其實一次比一次短

除咗第一次red room 之外
第二三次con都無後遺症喎

竟然
可能我功力尚淺

Billboard The 100 Greatest K-Pop Songs of the 2010s: Staff List

27. Red Velvet, “Bad Boy” (The Perfect Red Velvet, 2018)

While Red Velvet had played with the idea of something darker in the occultish extravaganza of “Peek-a-Boo,” their complete surrender to the darkness in “Bad Boy” had us reaching for Holy Water. Counted as their most daring release, the sultry, sensual, and tantalizing “Bad Boy” is the perfect representation of their mature “velvet” persona. Most remarkable, however, is how tactile the sonic and visual layering of the song is -- touching on the softness of each member before swelling into a sweeping chorus of harmonies. It speaks to the underlying emotion of donning your armor for a boy who’s obviously bad news. The Perfect Red Velvet, indeed. -- L.S.

2. Red Velvet, “Red Flavor” (The Red Summer, 2017)

The best pop songs can take a basic human emotion and make it the biggest, most extraordinary thing in the world -- despite such familiarity, certain feelings can be rendered anew through precise distillation and amplification. It’s the reason “Red Flavor” was such an undeniable hit since day one and remains ever-beloved by fans worldwide -- it overflows with an exuberance that’s palpable from the very first second.

Red Velvet have one of the most impressive and wide-ranging discographies of any K-pop group ever. From the sophisticated R&B throwback “Automatic” to the frenetic Shibuya-kei-indebted “Russian Roulette,” the ornate balladry of “One of These Nights” to the brass-and-rap hypnotism of “Dumb Dumb,” they could never be pinned down by their self-imposed “Red” and “Velvet” concepts. “Red Flavor” is most akin to the dubstep cheerleader romp of “Ice Cream Cake” -- itself a symbolic baton pass from f(x) to Red Velvet as the best idol group alive -- but packages its kitchen-sink extravagance into an easily digestible form.

Most importantly, the song’s evocations of a bright summer romance are felt in every flourish and quirk. There’s swirling chimes and girlish sighs, chipper woodblocks and resounding horn stabs, drumline percussion and flagellating vocal samples -- production and songwriting duo Caesar & Loui brought everything to the table, because a lover can change everything about your outlook on life. Beyond the bricolage, “Red Flavor” features moments of sweet repose that lead to a final, heartfelt confession that the “summer flavor” they adore so much is “you.” In three short minutes, Red Velvet make tangible the most ineffable of things: love. -- J.M.K.

咁俾面呀...

首新歌 La Rouge 其中一位製作人...

HOT JOY.....

果然鬼佬歌係高汁

正

AAA Song of the Year 大賞....
乜佢地夠資格拎咩？

個奬好勁嫁？

訊號都得, 都唔係冇可能既

Joy以為假

盡量唔好引戰啦

不過依家香港唔同飯都冇咩互片，幾好
有更加重要既野

I saw Red Velvet at Tokyo Dome Stadium twice which were marvelous and unforgettable. The first time I saw their concert with my friends we were late. I remember I said "Look at the time. The concert will have begun" It was ten to nine. The concert would have started by then. It was a worthwhile concert that was compelling enough to see again. They've been strutting their stuff since they were children so don't sell them short. At the end of the last encore they bowed onstage soaking up the applause. They met with a thunderous ovation. The group and the dancers and acrobats who were invited to perform alongside the group gave a superb performance. The choreography, the stage and lighting design and the glow sticks were magnificent and beyond our expectations. They're very career-oriented. My uncle who too is very career-minded has been wondering about having them endorse his company's products but he'll have to make it financially worthwhile for them. They have a worthwhile job and career. I consider music performing a worthwhile career.

年度歌曲喎！
今年佢地有歌可以 hit 到拎年歌咩？
zimzalabim 俾人插少陣都偷笑啦...

年度歌曲bad boy同red flavor會好d

我仲以為普通嗰啲大賞 原來song of the year
啤粒都唔敢相信 佢地唔信都好正常
btw個頒獎典禮高唔高認受性

原來係Umpah Umpah拎咗..
Joybb 唔信仲問返🐢轉頭 仲要忍住喊
諗起77拎1位嗰陣差唔多又係咁 你地嘅努力值得架

Zimzalabim 正野

umpah umpah....
song of the year....
就算係飯都接受唔到...
可想而知呢個頒獎禮應該無乜認受性...

嗱，我唔係話佢地唔努力...
只係覺得吹大咗...

努力獎啦.. 你見佢地都唔信就知..
但佢地開心就好
下半年其實幾chur下 2 cb+1 con
我都唔知佢地幾時得閒練con 應該得1,2個月到
但個Con俾到咁多新野我地睇 真係好叻女
仲要有個Finale未出.. 已經好期待..
레드벨벳 최고 !

Zim 好過umpah la

咁有個獎拎下係一個好既鼓勵黎既

不過辛苦埋黎緊呢次CB....
之後放養就好得閒架啦

唔理個奬，我鍾意佢地套衫，全團都好靚仙女咁

HOT JOY solo dance.....

等緊Joy拍劇

唔好玩啦... 又想佢做收視毒藥咩...

唔想又被人嘴嘴。。。

Day2 成隻碟咁高質淨係唱左兩首
特別係Ladies Night, Eyes locked Hands locked 同 Love is the way
啤啤 R&B 真係好正

其實用 ladies night 埋尾都唔錯....
點知又係SKC....

第一日車厘問fans 我以為係現場點歌咁好啦 心諗個飯做咩唔嗌Ladies night
第二日先知 原來唔關事

同埋兩日個slogon 飯站都係用Ladies Night歌詞整
跟本個個都咁諗 用嚟end係fit到漏

$M 點會咁好死俾你地現場點歌
其實嗰日喺下面我已經睇到個字幕係寫唱SKC....
車厘仲要問人唱乜歌.....

笑死
想問阿菜點解呢個pose係sexy 似諧星多啲

上次套劇我都睇曬 都唔算太差既

呢套嘢狗血到無朋友喎...
淨係一齊又分手又再一齊睇到嘔血...

不如佢跳多次 solo dance 咪仲sexy....

想問兩日有冇唱Sunny Side Up呢首超正

無呀...可惜

我都想有 識貨
想用Milkshake 換

正 有得聽車厘新歌

我都以為點歌但一聽SKC就知流
車厘仲扮哂聽人講

根本佢問嗰個都睇到提詞器寫住SKC

最狗血應該係原來佢地老豆老母又係舊相好

去咗轉瑞士啫...
出完cashbee 又出砌圖....

團嗰幅幾靚喎

今次瑞士呢 set 砌圖係靚過 zimzalabim 嗰套

有啲心動..

買未？

Amazon有咪好囉 免運費

呢張靚到痴線 大個女了

由15歲睇到佢20歲....

舊果幅都未砌咁又出新

果陣得意到
然後近年女人味慢慢出黎

跳icc嗰時d舞步勁cute

真心咩 今場正過red mare好多

巴打啲企位number咁前既

I mean 睇過Red Mare 有比較有傷害
La Rouge真係高汁到癲

佢土豪+貴婦

真啊有比較真係有傷害
個陣傻豬豬未睇過韓場演唱會唔知有牛買冇睇到Red Room係人生一大遺憾
女飯表示睇到全員西裝跳BadBoy死而無憾

貴婦
冇錢廢J都係繼續搶飛算

Red Room 嗰陣時會場門口大把阿叔喺度放飛.....

淨係西裝啤啤 原版Be Natural 已經值得飛多轉台場 有嘅話
Red Room我都睇唔到

今年算易搶 手殘都搶到150內 正常應該頭100都唔難

今年都有 成陣燶味

西裝個Part真係好正
最中意係be natural 轉automatic個度 好痴線

我傻豬豬個陣唔知冇飛到去 好後悔

手殘搶到企位99
但逼死左

企位係打交架啦 啲韓仔韓妹好狼

所以話演唱會呢D 嘢過咗去就無...
有得睇好睇啦...

隔離個韓妹未開場就已經開始逼我 勁aggressive

所以今次冇乜錢都照去 好彩去左咋
黎緊佢地cb好似都係la rouge 風好期待

係 應該會超正
不過應該最快都要1月 但1月好似又日巡 年尾應該又唔會cb 都唔知幾時

我見到啲唔高嘅韓妹都鄧佢地辛苦 都唔知佢地要點睇

我後面嗰件翼龍係咁迫又要拎住部電話拍...
我就專登揈高支手燈阻9住佢....
睇我揈手燈吧啦！

red room企位咩都睇唔到
今次簡返坐 但坐既距離又真係好遠

其實坐同企各有各好啦
企位係近... 但係又睇唔晒成個台...
由入場前就要開始排...
腳骨力少d 都唔得掂... 好撚攰架...

金藝琳係未想做代言人...

Red room 果次太妍同允 坐我隔3,4 個位

個陣talking話年尾見都唔知係年末舞台定cb

所以可以就一日企一日坐

本來以為好似上年 power up 咁完con 就即刻 cb...
點知而家係乜都無....

一日坐一日企既話就要自己搶飛啦....
貴婦無得咁玩法....

坐位好多人都唔嗌應援，我坐個堆得我一個人嗌

我嗰邊大聲到耳都聾

真...企真係好攰

照嗌 睇到第5，6次嘅時候已經唔會驚柒

一日企一日坐堅正 我今次就係

去睇得演唱會就更係要邊睇邊應援先至 high 架啦！
由其是最後嗰 part... 齋坐又唔嗌係好無癮...

呢輯真係靚到癲..
白毛+皮膚白+紅唇+黑西裝

真係好靚

車厘 solo stage.....

坐小舞台前面 A區 唔會有咁既情況

+1
第10行都唔遠 睇正歡RBB solo dance

初丁line對望 好甜

親手養大車厘嘅媽媽

你都係

我係dumb dumb後先開始進貢咋⋯⋯

dumb dumb嗰陣仲係小朋友咋

好過我PAB先飯

咁至少你都仲有去睇con 未脫飯呀....

咁都有四年啦... 算耐架啦

Wan巴咁後先飯

係 嗰排先睇返kpop..

DD都係講緊出道第二年既歌算好早架喇

我RR果陣開始飯
成日諗能夠做出道飯真係好難得好羨慕

呢度好似得啲元老級先係出道飯

唉... 仲有幾多出道飯喺度呀.....

應該一世唔會脫飯

趁後生仲頂得順企位就企
過多幾年企唔到就坐都唔遲

講得啱，唔理幾時飯，唔脫飯就係真飯

Bing Bing

I love you till Kingdom Come

後尾佢地啲頭毛
btw 靈魂應援

Same!!!! 仲諗住要留耐啲點知乜都冇

比個五黎

我出道飯.....

有神快拜
有冇傳說中嘅Happiness同Be Natural碟

本身以為好似上年咁喺con唱新歌tim

竟然有人喺呢個鐘數覆我 以為成個po我最夜瞓

媽媽幾時養埋我

個陣me岩岩轉會過黎個個都話我好快脫
睇下me而家幾專一

好似有d印象

專一,笑死唔笑死

多謝me導你過黎先啦
我一直睇好你會蕊都唔會脫架

who.jpg

又啱

竟然仲有出道飯喺度

要同你打個招呼先

HOT JOY 原來飛咗去西班牙拍嘢...

咁多嘢撈嘅

係囉... 唔係應該準備下 final cb 既咩...
仲可以有時間飛去拍綜藝

得返冇幾多

出道已經有留意嘅算唔算出道飯
14年8月中仲現場睇過2次live
應該係呢度少有睇過4人舞台嘅人

我都係PAB先入坑

我都係佢地出道就有留意.. ICC正式入坑

個陣中學雞冇咁多能力買碟 所以冇

岩岩尋晚出左去玩 不過呢排都失眠 都係呢個鐘數訓

我個陣係睇周偶覺得肥Joy好cute入左 但一直都係屏幕飯 個陣追師兄追得癲啲
而加係師兄佛系飯 然後追女人追得好開心

好可惜

肥Joy世界級 qq

係咪閃師兄

唔係 係好很嘈個團

我以前都係咁 追完女人就放棄左追師兄

追女人開心過追男人

我都啱

飯圈嚟講係

想當年肥JOY 的確係好cute cute....
btw, 你覺得追男團同女團有咩分別？
點解你會話開心好多？

La Rouge 歡 focus

我都鍾意

肥JOY係真係好很cute
一黎咁我女仔黎講 男團女飯冇乜特別
二黎係師兄團飯圈成日都好多野煩 煩到搞到我脫左飯圈
同埋我而加覺得做朋友飯開心過做女友飯 講到咁1999希望師兄明

明 男團飯圈成班女飯 一定唔會和諧得去邊
追女團冇呢個問題

好在啤啤飯圈入面都好和平無乜嘢煩...

歡迎加入

男團飯成日嗌交 cls

淨係講個團到底係幾多人個人數都有排嘈
有次李赫宰出埋黎講叫大家要包容埋M個兩個啲飯都仲係繼續嘈 所以真係頂唔撚順就脫左飯圈

溫巴其實我地追power up見過 可能你冇印象

暫時feel like飯圈都幾和平 但身邊知我飯啤啤一黎就問我係咪團飯就覺得好煩

有好多唯四架....
不過呢個post 入面個個都係團飯黎既

男團可能好多唯飯...
所以先有咁多交嗌...

Power up?! 我冇追cb喎 係咪認錯人

咦！！！ 咁可能係認錯 Sorrr

呢度有人同我個名似咩

唔明唯飯係咩生物
如果唯得係咪想退團solo
咁樣有咩好處

有個已深潛嘅清同你個名係9成似 我最初都認錯人

헐.. 靚到癲

哩兩日po哩相都好正

La Rouge (Shining) 熊 focus

幾時先CB 出返呢首歌呀....

Joy新綜藝做籃球領隊

其實 Hot Joy 都算係多嘢撈
keep 住有固定綜藝主持做

就係呢張啦… 一定要高清版做pc wp

唔係做經理人咩

經咩理人呀...
咪又係做佈景板...

熊又叫你地啤粒買鞋啦...

金藝琳你越黎越過份喎！！

有得睇hot joy打氣reaction都好丫

睇con已經覺得車厘瘦咗勁多 依家簡直fit到漏
nb代言人

咁想挑戰Hot Joy地位..

無乜幾可會見到金藝琳有腹肌...
佢拍雜誌啦，唔係做代言

證明CB啦

晴子小姐對入樽成個故事都好重要 經理人有佢作用嘅

係咪畫上去嫁？？

好似真係第一次見到車厘有腹肌

然後同隊員有loveline

車厘話你知米芝連都會有變腹肌既一日

嘩，邊個搞hot joy 即係同啤粒作對！

連你都唔信車厘會練到有腹肌...

RBB果時都好似有

唔係講下笑
上次con都見佢瘦咗好多
後生女果然係易肥又易瘦，令人羨慕

開con係要操 fit d 既...
唔通要show條米芝連出黎咩

btw, 我都好羨慕車厘媽你食咁多嘢都唔肥

Umpah Umpah嗰陣都好fit啦
只係嗰陣無乜點留意

係 之前都有 有印象 不過唔多

腰線加腹肌

車厘腹肌尾機到

唔好咁大聲啦，下次再挑戰食肉

車厘扎高辮都好靚

西裝真係好正

籃球領隊好似係車厘做

嘩，車厘呢個look正，未見過

可惜嗰本雜誌係報紙質地黎... 唔想儲...

邊度有咁講？
淨係話JOY 有份之喎....

我見allkpop 寫話車厘 但下面又有人話hot joy

套綜藝叫咩名

RF + RR 真係 high 到爆...

Handsome Tigers

全場一齊嗌 zimzalabim 應援真係不得了呀....

原來門面去西班牙係拍心酸旅行

好易變黃

眼鏡呀....

係時候要買個新背囊啦....

紅色幾靚

果然專一

人生贏家.....

迫爆

Shake it

好朋友認證

牙定

Wendy ig唔知真唔真

歡都開埋ig了上個水先

睇下有邊個follow 佢就知啦...

真啦，頭先見到果時未睇

三個都即刻留晒言

差白菜

菜仲係一個都唔fol之前車厘仲去留言叫佢fol

Everyday is Wendy呀
終於開 老公仔咸死

終於失蹤完

我好興奮呀.jpg
5個都開晒

失蹤人士終於肯開 即刻fol先

終於五個都開齊晒了
開心到我新人留完名就潛水潛到而家上水呼吸

個名好似有啲印象
有冇去韓場？

叫完都唔fol

特別癖好嚟，有啲人都鍾意畀人fol但係唔fol人

冇

有冇諗過菜唔識用..

喂又借啲意話佢老人家,斬你啊

雖然下年韓國計法3字頭
但其實依家得28 仲係好qq

唔使潛晒水架喎，得閒咪上黎吹下水囉
我地呢度班啤粒好好人架！

唉... 又大歲啦....

今年應該有新版本

RBB終於都識用唉豬

俾你地講完之後即刻澄清自己識用

所以小心 RBB會上連登
你地亂講野/脫飯嘅話

佢會當你無講過 因為唔識睇

可能好似上年咁唔想面對現實寧願唔出席倒數...

仲爭咗個團IG 同埋$M 個官方IG 未follow 喎

呢個真，我自己都笑咗出嚟
佢肯定mon住呢個post

RBB 真係一個好隊長... 好有愛...

呢張一諗到個畫面就咸死 sweet到

Bad Boy....

見到第一張我都覺得好有愛 嗚嗚嗚！！

四個成員一齊俾心 RBB...
嗰一刻應該會好感動...

又兩個彩兒迷妹 Welcome

你叫 94 line 點算...
兩個frds 都轉咗會去 HOT JOY...

個post好正影晒咁多個 仲加埋可愛filter
好有愛 外冷內熱既RBB

係喎
最好大家一齊fd啦

幾時開 live 再唱歌呀...

咁快有cover聽住先已經好好
仲以為佢開完個唉豬會繼續失蹤

我想再聽佢唱兩個鐘 live 架

我都想..

係咁loop首chandelier cover.. 歡唱高音輕鬆到..
不過諗起佢嗰次上節目咪嘴型到

係未又有新代言...
兩個都著埋同一款褸出 IG....

一日一update已經好滿足

至少唔好失咗蹤潛水唔見人先...

冬天天氣凍就著返好件褸啦...
已經夠Hot架啦... 仲show條腿出黎做乜..

廣告商都唔知好嬲定好笑 著到件褸咁

Hot Joy好瘋狂

咪係囉！ 件褸係長到包埋條腿架嘛！
而家倒人米咩...
陣間凍襯點算...

hot joy玩ig玩到走火入魔

每日3個post

我Joy條腿

車厘都著過
差熊同菜（菜應該冇份）

係呀，佢同劍有代言架嘛！

joy腿

....好痴線

條友好似好耐冇出現？

嘩 CB喇屌
好似好神秘咁

中間張相好鬼新娘feel

好似好jeng

聖誕禮物

有d恐怖

媽呀 好恐怖

23號
趕緊assignment無啦啦係咁震

根據過往經驗...
到時cb又係第二樣嘢黎架啦...
唔好又俾 $M 呃9咗...

趁得切一年出哂3集

$M竟然有口齒

RBB嗰次最經典

綠色張野好似7月7 2.0咁

係就好呀!

我覺得似PAB白色版

雖然我都鍾意 但泡仔唔係咁受落
應該無下次

嗱，RBB 好嘢黎架！
真心有驚喜！

CB埋呢次都放養啦...
下次... 等下先啦！

咁zimzalabim呢

神曲啦

啱呀
利申 睇完concert日日都會聽

今次要勁過RBB+zimzalabim

比佢哋嚇親

乜唔係睇con 前已經要日日loop 咩？

g chi
正到傻 聽親都諗起嗰陣

仲勁過

其實zimzalabim聽live正常好多

竟然真係年尾前cb

綠色呢張又想儲poster放喺公司
D客嚟到真係唔知咩想法

未聽過live

聖誕打到歌咩

一定要貼出黎啦！
除咗隻正字之外，無其他字可以形容到囉！

原來 final 係 repackage 黎...
day 1 + day2 再加4首新歌...
真係多撚謝晒 $M 喎...

下個final會唔會hea左d

俾多4首新歌你仲唔夠呀？
$M 表示 cap 水更係要 cap到盡啦

我尋晚都係度諗
係咪直接上年尾歌謠大戰唱新歌就算
仲少舞台過bad boy

章勛

1月頭已經開始日巡....
所以年尾上完三大台歌謠祭唱新歌就無架啦

Scrapbook 單封，1 random card
Final 雙封,1 random card
6 posters...

final仲有張random postcard

我睇緊入住請敲門,之後一開ig。。。。。

另一幅係PAB, 貼埋呢幅嘅話真係詭異到極點

今次有6張posters喎
你要課夠6隻

$M

23號前推唔推到新po

想問下如果喺gmarket訂finale ver.
訂2隻係咪都會係唔同versions
因為淨係見到apple music有咁寫
都冇寫到

間間都係訂兩隻會俾兩個版你
不過自從 synnara 試過漏我訂單後已經 blacklist咗

先

屌點玩啊 兩個封面 7張海報
破產了
仲有sg未訂

我有野唔明
我目標係想要戈張新娘海報，即係要買邊個version
張海報好恐怖好想貼床頭

未知住喎，要等$M公布咗 details 先知張poster係點

我唔儲 posters 都課咗10隻啦...
買多幾隻衝下銷量啦！

海報好閒姐 就咁收都有

趁15號前豬媽用順豐有折訂埋

yes24幾好
本身用開synnara 但好似加咗價
計埋韓國國內運費係yes24平啲

有冇用過GlobalHmall?
見佢可以用coupon

咁cute呀... 唔多襯你喎...

我係GlobalHmall用master卡買左砌圖做白老鼠
用左couppon免運費

未聽過

我之前買puzzle運費多左退左做smile cash
之後有張smile cash 減20000won coupon就到期想用左佢
計過用黎買Puzzle只係要俾5000won
所以先問下有冇人用過GlobalHmall

好得意

我本身諗住信和訂因為佢夠快到貨
依家就考慮緊11街或者g媽

海報重要過一切架喎，velvet風既海報點都要買到
點解仲未公開封面，teaser又得戈兩張 ，又要等佢逐日出

我仲有娘娘既野要買啊
邊夠你玩啊
我都依家都唔知要買finale定scrapbook version
如果兩個封面都係velvet風就全部都買
幾時出封面啊屌你$M

睇死$m兩個version既封面都係新娘
好彩佢唔係summer magic咁五個封面

識聽Velvet風 識貨
唔使擔心啦 海報大把人放

個人覺得velvet風係佢地最大賣點

一定係車厘拉埋兩個姐姐 line 去睇con...

歡ig story嗰個唔係嚟咩 唔見人嘅

兩個唔同con黎喎
孫承歡睇嗰個係 Boyz II Men
另外嗰三個去睇樂童

原來是咁

識波呀 睇akmu

老友開con... 義氣金藝琳實去撐場
不過估唔到嗰兩個姐姐都去埋一份

Title叫Psycho ?

La Rouge 竟然係special track....
Day 1 Day2 既歌次序調返轉黎排...
咁樣排法係未又有d咩意思...

首歌叫psycho
好期待

係gmarket落左單
CDs+puzzle

又見到極多啤粒燒腦FF
話同之前啲cb有關聯今次頭果3首新歌字頭調轉就變RIP
利申最鍾意聽故仔

又有FF 話 Umpah Umpah 歌詞其實係講緊有人遇溺...

경고하는데 조심해야 돼 깊을지도 몰라
早就警告過你要小心了 不知道有多深
여럿 봤는데 못 나오던데 왜? 나도 몰라
看到好多人出來了 我也不知道為什麼
내게 묻지 마 얼마나 깊은지 내 눈은 못 보니까
不要問我有多深 因為我看不見
허우적대는 저 다른 애들과 넌 다르길 바라
希望你和那些垂死掙扎的孩子有些不一樣

막 답답하고 숨이 막히고 내게 빠진 거 맞지?
才剛悶得喘不過氣來 就掉到我這裡了對吧?
너무 겁먹지 마 난 바로 너야 넌
不需要太害怕 我就是你啊你
숨만 쉬어도 내 짝이 될 테니까
只要呼吸 就能成為我的另一伴

막 정신없고 숨이 막히고 내게 빠진 거 맞지?
才毫無頭緒 喘不過氣來 就掉到我這裡了對吧?
너무 겁먹지 마 난 항상 너야 넌
不需要太害怕 我就是你啊你
숨만 쉬어도 곧 떠오를 테니까 (널 테니까)
只要呼吸 就會馬上升起 (因為是你)

又真係幾似...

最鐘意呢d細思極恐
韓國第一恐怖女團

又幾似喎

本身首歌都係用游水做比喻沉迷佢地 只要一轉個語氣就成件事唔同晒
好可愛咁講你浸親同好恐怖咁講

毛管棟

今年呢盒SG 都算係幾正常....
至少係用到先呀...

個Teaser

好靚
主打真係psycho
張卡通teaser好寒...佢地打開窗笑果d樣

係.. 越睇越驚

新娘look 靚到癲

有少少聽下

想問張卡通Teaser 係我眼殘定點 我淨係搵到四個人...

仲有歡啲旁白好正

我諗果對腳就係第5個

孫承歡講英文真係好好聽呀...

Velvet風好期待

我覺得第5個似係屋仔隻熊手

Day 1無RR... 今次一次過出返晒...

我都覺得係
or 有一個係鬼.. 白色新娘嗰張teaser得歡唔係著白色。。

因為今次都係殺人concept

但係歡好似喺屋入面 金髮嗰個

其實已經無分red同Velvet 風好耐啦...
唔好俾 teaser 呃到

係呀 咁可能真係對腳

有邊個係成日訓底... 自己睇下啦...

痴線。。個局有冇佈咁耐 $m啲概念真係好癲
但新娘裝嗰張冇著白色又係歡

呢幾隻嘢唔難明呀

同埋咁睇啲歌concept係對得返17年..
Rookie - Day1
RF - Day2
PAB - Finale

但係好明顯金短髮嗰個係孫承歡喎

熊瞓喺到嗰3張圖都係

Chap. 13: Milkshake

The ground below Reve shakes and opens up, swallowing Reve whole. Reve falls down an endless flight, and her hands and feet begins to freeze from the cold air. The fruits following with Reve turn to her and say with a smile, “This always happens when the ice and milk fights! You have to shake your body to keep it from freezing!” Reve shakes and shakes her body and feels her softly melt. Alas, she arrives at a white, snow-covered field.

原來 Reve 係女黎...
唔知同菜係 Redmare 扮過佢有冇關...

有埋故仔聽
不過係咪倒敍法

上年戈盒都算用到啊，除左貼紙仲有好多未用過
今年呢盒已經訂左，訂埋娘娘個盒打孖上
不過新碟仲係唔知點訂好
利伸：窮人

佢令我諗起PAB同埋rookie個封面設計

每年年終velvet CB
係咪變左慣例

又黎謀殺，女巫，殉情

無架咩，成日覺得夏天就red 年終就velvet

次次新專輯就係解謎時間 好期待聽日teaser

冇記錯好似peekaboo果陣已經話唔會分

喺 RR 嗰陣
有一次後台訪問 RR 係咩 concept
Hot Joy 話無分 red / velvet concept
而係 red velvet 兩樣撈埋一齊

晏晝都有相睇

成條美人魚咁

可能到出碟嗰日$M會俾個恐怖版俾你

恐怖版都照收貨
啤粒嚇大嫁

好正 早晚11點都有野期待
好靚呀呢個look

忙內 line...

正 又多咗啲啤啤故仔聽

年末諧星菜

啤粒終極FF...

成為啤粒首要條件就係FF

諗翻起上年年尾跳Amor Fati

係長髮歡呀
唔知今日有冇英文聽呢

首歌D音樂好有COOL HOT SWEET LOVE 個隻FEEL
不過可能只係首歌一段仔

啲英文全部都係歡黎
仲諗住會有冇其他member

唔可以用一段仔黎作準....
唔係唔記得RBB 嗰陣有幾咁驚喜呀嘛...

咪玩啦...
你叫菜熊JOY 可以講D 乜...

IG 嗰幢樓應該仲有排起....

每日三層
但又幾有創意
今朝有張有個影 好詭異

歡呀

bing bing 入面有歡旁白 , D英文正到呢

teaser 原圖

今期teaser圖真係好撚正

個icon幾似

諧星好啊...全世界最靚諧星

又係時候等啤粒 FF 解故啦...

睇完啲解析 依家真係唔係好敢睇day1day2 mv同埋La Rouge vcr

最尾果張 好正

Btw 個影好恐怖

去到頂樓可能會有驚喜...

我菜好趣緻

金髮歡靚到連作為女人嘅我都睇到有種怪怪嘅感覺

唔記得訂sg shit

豬媽好似仲有

靚到唔識形容啦

直接落信和買啦...

信和貴啲嘛 如果你豬媽冇其他野買

唔急住要碟要SG既話咁都可以一次過訂

中途轉gay

未結婚可能會

想食

竟然咁得閒整蛋糕...

金髮歡真係好似小王子

無錯呀！

加拿大白富美小王子

咁快有英文聽既

搞乜早咗半個鐘出 teaser 既....

琪琪

今次d衫唔只無伏，仲非常靚

可能因為聽日係鐘鉉死忌

Umpah Umpah 個故仔...
隻 Reve 浸咗落海要 Umpah Umpah 先上返水喎...

爸爸係我偶像黎
完美男人
事業有成上次仲見佢英文講電話
有家庭仲會識煮飯(因為某媽學左十年都仲係唔識煮)
利申:諗起上個月韓燒炒牛肉,食完第2朝肚痛

如果Umpahpah 少咗個um就會上唔返水..

睇真啲有張佢冇著鞋.. 可能真係鬼

應該係

點解既

唔跟住個節奏呼吸....

My friend Amy practises her songs five hours a day in pursuit of gaining a distinction in her exam. She's single-minded in her pursuit of her goal. I've never met anyone so ambitious and single-minded. A clarinetist with whom Tony is rehearsing is also very single-minded and dedicated in her pursuit of studying a degree course at a conservatory. They all have something common which is the single-minded pursuit of their goals. A friend of mine Peter is planning on starting a TV network. He's already fired up and ruthless and dedicated in pursuit of profit. He wants to have one channel dedicated to basketball and another dedicated to combat sports. He's devoted to making it the best dedicated sports network in the world.

車厘rap段歌詞

Umpah umpah umpah umpah 호흡을 맞추고
Umpah umpah umpah umpah 配合著彼此的呼吸

Baby, umpah-pah 응? 좀 이상해 (Ding!)
Baby, umpah-pah 嗯? 有點奇怪해 (Ding!)
음, 어디 갔어? 자꾸 너 박자를 놓쳐? 경고야 너 또 물먹어
嗯 (um), 到哪裡去了? 為甚麼你總是錯過拍子? 警告阿 你又要喝到水了

Chap. 9: Umpah Umpah
The bored sea pulls a trick on Reve. Reve trips and falls into the blue water. She trashes around but then remembers to collect her senses and catches her breath. Umpah Umpah! Soon, Reve is back on the surface. As a gesture of apology, the sea presents her a magical scenery.

歌詞再加埋今日個故仔....
又自己 FF 下啦...

留俾師兄

好痴線

레드벨벳 신곡 ‘Psycho’ 무대 12월 25일 SBS ‘가요대전’ 최초 공개! 앤티크한 피아노 사운드와 왈츠 리듬이 인상적인 팝 발라드 수록곡 ‘Remember Forever’로 따뜻한 감성을 선사할 레드벨벳의 새 앨범, 기대 많이 해주세요! 💜

#RedVelvet #레드벨벳 #RVF #TheReVeFestivalFinale

SBS歌謠大戰初舞台 姐係唔打歌？
定遲啲打

完晒三大台歌謠祭就收工去日巡啦，仲諗住打歌呀？

Billboard The 25 Greatest K-Pop Albums of the 2010s: Staff List

5. Red Velvet, Perfect Velvet (2017)

A truly consistent pop album is hard to come by, but Red Velvet have made a few of them to date -- and Perfect Velvet may be their crowning jewel. The sinister tropical house of lead single “Peek-a-Boo” sets the stage for a literal horror show, with the song’s video featuring all five members tormenting an unsuspecting pizza guy in a Hollywood bungalow. The whole album is punctuated by this candy-coated violence -- a core theme of Red Velvet’s discography -- and blown to dizzying proportions, even on tracks that don’t betray it at first glance.

“My Second Date” presents the outline of a midtempo R&B track, but is perforated by the paranoia of a second rendezvous -- from the toybox glockenspiel that traces out its melody, to the hyperactive dubstep of its chorus, to the manic guitar noodling that drops at around the halfway point. “I Just,” meanwhile, chugs along with locomotive urgency, a relentless meditation on turning the page in life. Red Velvet has always found euphoria amid the underlying menace of youth, and that anxiety shapes Perfect Velvet: a monumental work of discomfort and bliss. -- J.C.

又咁俾面呀...

呢個先係熊？！

係囉姐係菜先係失踪人口

Btw 熊黑裙個look會唔會太靚

未出熊相之前我都以為窗口嗰個係菜添
但係唸返umpah mv開窗應該係阿菜

睇嚟又要準備去睇新歌初舞台喇

熊靚到好誇張
果然係百大美女

我淨係記得第一年係71位...
之後幾年都無留意

我都係之後都唔知有無上榜

呢幾日嘅速度，可能cb前推到新po

不能同意更多

google 下原來熊個排名係高過菜架！

TC Candler Top 100 most beautiful face in the world

2015
熊 71
2016
熊 29 菜 71
2017
熊 23 菜 55
2018
熊 20 菜 41

下星期好似會公布2019排名...
睇下熊今年仲有冇咁高啦

每日都有 teaser 出咁會有d推動力...

射箭..
唔講啦

係咪因為菜係ReVe..
Red Mare最後條片同埋依家歡啲故事

菜係 Final boss

菜好似次次都係Final Boss
PAB Red Mare 同 Power Up都係

Power Up 打歌衫上面嗰塊 Big Boss 裝飾...

菜先有final boss嘅霸氣

菜咩方面都係殺死人level..

係我心中係1位

個特典隨機一張卡仲要係花既

邊間

synnara

有邊個想要菜送既禮物....

好靚既菜呀

真係佢送嫁？

白菜送芽菜

25 小卡？！

菜戴灰con真係好靚

頂原來呢個係菜黎身高唔係好啱喎

即係訓喺度嗰個係hot Joy?

唔賣封面就賣小卡
唉又要搵衣悲

今次啤粒中晒伏

連錯幾次

你都係買5張啫....
我要買多15張呀

Hot Joy 先係 final boss

La Rouge開頭都係佢發夢

黑絲菜..

好似好有道理喎

$M使唔使cap水cap咁盡

$Mtown coex 六樓開咗個 VR....
又有得俾你地班啤粒 FF 啦...

好奇佢個studio ver係點 會唔會真係著到嗰對腳咁

22號晚10點 Vlive

唔好又掛住食唔記得介紹隻碟呀...

8點先啱

屌 係9點

想去

個FS 公告劇透咗 Hot Joy 出黎

studio ver套衫

如果想開心 為甚麼需要等

那有錢

Sappy 專 irene
Red summer Irene
The Reve festival day 1 irene 換任何成員

咁幾好呀

講真想去既話...
平時儲下錢，打多幾份part time
到係時候就一炮過飛去
無嘢係話無可能，睇下你決心幾大去做既啫

啱啱先睇完con.. 儲得嚟都可以去歡solo嘅fs
仲可以唔使用我啲爛韓文 用英文同佢傾計

平時最伏嘅歡，今次兩套衫我都覺得係最靚

幾時呀？

29號第一場

唔好咁老定話無伏...
你知$M 成日都會俾驚喜人架啦

你是神話的聲音 我耳朵想旅行
尋一點開心 讓甚麼都發生
你是漫天的風箏 我眼睛想旅行

Joy好恐怖

拎燈嗰張勁有7月7feel

Oh ohoh ohohoh

寧寧舍舍joy係綠色嘅

嘩.. In & Out 個前奏正到癲 應該好好聽
Remember Forever 好似係R&B 正爆

La rouge 最後歡D 笑聲.....

中間都轉過一次粉紅

係咪應該係終章黎

邊個企咗喺度....

96 line

我都打算online訂一round跟住睇下中唔中
但無奈大陸版smstore話隻碟sold out
英文版有得訂但個地址又冇得揀香港 請問有冇大神知有咩方法我send左email問英文版可唔可以加返香港

要問U巴
不過抽fs唔係多數搵人係韓國CD鋪買跟住用收據抽架咩 ?
利申唔識

因為諗住試下佢今次online訂呢個睇下中唔中先因為本身冇plan追今次 所以想當係買個六合彩咁 唔中就當衝銷量

$M個online store 要用殘體版先會有得俾你寄香港啦
其實買得少既就算吧啦，唔好嘥錢喺 online store買...
乜你覺得真係會抽既咩？

飲筒種樹歡

歡大獲啦... 竟然形容菜係阿豬媽

後面有兜返

諗住一雞兩味咁試下咋不過而家香港都冇得訂

Day ver好dark...

你買碟上豬媽買都得啦
而家仲可以順便訂埋 selfie book

好襯 Hot Joy

好正

唔撚係呀嘛...
green / pink ver 本photobook 係 random？！

原來咁樣170頁...

窗個影係對應返 scrapbook ver 封面...

痴線原來唔係封面 第一次見抽photobook

痴線，粉紅同綠都好想擁有呀

其實入面都係一樣，只係本 pb 封面唔同

96line黎緊係未有年尾合作舞台...

又係時候重溫史上最强合作舞台

係呀 本身都係諗住豬媽訂
係尋日又彈個咁既活動令我又諗多一諗
都係豬媽算另外我想問selfie book係咪未有得係豬媽度訂? 好似search唔到咁

你順便訂埋嘅話應該係平過其他地方買

呢個組合正

想點呀... 係未要話俾人知你塊面幾咁圓...

做sticker一流

原來因為咁

月巴熊

[ReVeluv] Red Velvet 討論區 (96) - The ReVe Festival Finale

CB前開新post 啦...